前線 和理非 街坊 入

前線
唔好畀仇恨蒙蔽雙眼
唔好停止思考
唔好成為你地最討厭既 黑警 黑社會

和理非
一齊入機場
機場對於香港有幾重要大家都知
8月9-11 機場要人

街坊
保護自己 保護別人
一個都不能少